依家拍緊拖但成日掛住之前女朋友點算？

如題😣

精神上出軌

係呀 成日諗返同ex d野

你係想追返ex定點先

好快就散
我當初都係咁 好快就唔會再愛自己女友

唔係架

但我好愛我女朋友架

咁你努力d忘記佢啦
如果唔係你同現任好快散

我對上嗰個都係咁，我係feel到

係人都會 你正常

你放過人啦

唔好催眠自己啦

3p

去人地屋企個衣櫃到潛伏

同ex咩原因散？

對女友好d補數